點睇公司旅行?

公司個老屎忽問一班同事要唔要join公司旅行

4日3夜包食包住, 但得一日自由活動，其餘時間要強制一大團人陪住班老闆去d on9景點，有兩晚仲要去公司晚宴食垃圾

屌你正啊喂，請旅行喎，老西都去啦

旅行玩樂都要應酬睇人面色，與其去得咁唔自在，留係office無王管狂打機仲正啦屌

利申: 負評

派旅遊禮卷俾啲細嘅好過啦
濕鳩老細 去旅行攪到變垃圾 team building

我公司所謂既公司旅行係星期五晚收工出發
星期日返，星期一返工

癡撚線

唔會去,我老豆以前公司都有,但係原來佢會計返落你稅單度 ,跟人去又做唔到自己講野食野都就住就住帶假面具
多謝哂,我留返係香港HEA好過...不過依家無咩聽過邊間公司會搞公司旅行,如果有靚女同事去都會考慮下既

如果個個都去你唔去應該可以屈到好多手信
仲有果幾時假期你自己去第個地方都得,好多選擇(前題係真係唔會加返條數落你人工報稅)

去邊先

韓國

唔係好明, 計落稅單即係咩意思

即係例如旅行公司用左6000蚊幫你買機票報團唔洗你比, 但果個月糧單你會多左6000蚊寫住travel allowance咁上下既字眼

我公司好啲去東京六日，四日自由活動，全公司上上下下都好似一家人咁，玩得好開心

哩D 負評多啦. 痴線, 貼錢買難受

好睇公司同事關係
如果好嘅 就算要就住就住
但事實上都可以改善同事之間關係
呢個就係目的 都值得去
唔差嘅當然去黎都冇意思
不過你係連登開post
多數人都係當正公司係敵人
老西都唔去 都唔洗問啦

差

公司旅行
香港文化應該比較少

80，90年代日本泡沫經濟時 好多日本人公司包團
(可能終身制關係)

去埋啲泡菜地方不如係屋企打飛機

泡菜咪好，我公司weekend去東南亞，熱到pk

咁仆街都有, 無啦啦交多d稅

四日自由活動 呢d都幾值得去

個公司旅行會cover埋星期六日, 即係要蝕兩日假

agger

我同公司同事都會放工飲酒
星期六日去行山果種
所以有都應該會去

呢個係稅例黎
不過有啲公司唔會咁均真報埋

就算關係ok都唔想去
一年大部分時間已經係對住呢堆人
連旅行都係佢地 不了
要玩要吹水留返扮工時間做啦